[突發]estudent收起咗all semesters

聽日出龜

出左
3.8

無bor ching

真係出咗

假撚到卜街

真架吊

p圖？

冇人信

我信係假ge

小妹傷心

ching屈左少少。。。

龍jai加油

[url]點解你知 [/url]

出左啦
我PT 輕鬆爆4

唉 1.41